% Licencia
\cleardoublepage

~\vfill
\thispagestyle{empty}

	
\textsc{Criptografía Post-Cuántica} \\
\textsc{Aplicada en Entornos de Producción Open Source}
\textit{(v5.2)}

Ing. Diego Córdoba

\noindent Esta obra está publicada bajo una Licencia \textbf{Creative Commons Atribución - CompartirIgual 4.0 Internacional} (CC BY-SA 4.0 Internacional). No puede usar este archivo excepto en conformidad con la Licencia. Puede obtener una copia de la Licencia en \url{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/}. 


\noindent Libro escrito en \LaTeX , un sistema de preparación de documentos libre.

\vspace{0.5cm}

\textit{Esta obra se encuentra en evolución, será actualizada y extendida por el autor. Puede informarse sobre nuevas versiones y trabajos derivados visitando:
\textbf{\href{http://recursos.juncotic.com/crypto}{http://recursos.juncotic.com/crypto}}.}

\begin{center}

	\includegraphics[scale=0.1]{img/logo_um.jpg} \\

	\vspace{0.2cm}

%	Copyright \thinspace \ccbysa \thinspace  \textbf{2020} \href{https://juncotic.com}{Diego Córdoba}\\
	Copyright \textbf{2022} \href{https://juncotic.com}{Diego Córdoba}\\

	\vspace{0.2cm}

	\includegraphics[scale=0.6]{img/cc_by_sa.png} 

\end{center}